[行動] 教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

【1月3日晚上7-9時 中環愛丁堡廣場】
教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

集會詳情：
日期：2020年1月3日
集會地點：中環愛丁堡廣場
集會時間：下午7時至9時
（已獲警方發出不反對通知書）

過去半年，政府及建制人士連番針對教育界及前線教師作出攻擊，歸咎通識科教育失敗、造謠教師煽動年輕人上街、未審先判被投訴的教師專業失當。近日教育局更把施壓升級，表示將會更嚴厲跟進被捕及被投訴的個案。教育局局長楊潤雄接受內地官媒表示，若學校及校長支持被調查的教師，可取消校長資格。

種種的無理打壓，威嚇教育界，製造白色恐怖，目的在把政治事件諉過於教育界，把教育界當作代罪羔羊，並要令教育界噤聲，做法令人極度憤怒。

因此，教協將於1月3日（星期五晚上7時）舉行教育界「無懼白色恐怖，堅守教育專業」的晚間集會，我們呼籲教育界必須團結一致，放學後與同事和朋友一起出席集會，以最強烈的聲音向教育局和白色恐怖齊聲說不。

#教協 #HKPTU #團結護專業 #教育界集會

推

push

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

搭緊車

好老實如果唔想比人集體點相
就請多人出席有保障好多

學生想保護老師，都可以頂下人頭
唔係教育界，但關心教育，我地下一代的都出下啦

當年係老師教我地18歲第一件事唔係排公屋 而係登記做選民

擺教啦

721 831 101 1111

推上熱門！

推呀！

推行動post
出面好多風向撚分化緊

往死裏推！

借位, 快撚啲簽, 唔好到時又要做 deadline fighters.

老師們

撐老師呀～

政府想DQ 晒啲良心老師

唔想教育界被清洗

行動post推上熱門

有無人想香港會變成澳門
模到維尼隻手仔就會全身變暖

下一代 全部講普通話
模下支那官全身變暖

個個變小粉紅 你O唔OK

Push

齋係母語變普通話已經無法接受

身為教畜緊要推

推啊

Tui

雖然我樓下中學已經好多蝗生

依家啲學校 唔係多支那生 就係多藍老師藍校長

會去

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

藍校長真係好多
不過部份校長藍得來都可以溝通到下

老師就黃應該比重佔比較高

最可怕係我聽過有校長好似扮親切同學生溝通 但係一直打壓學內政治活動

班老師面臨著被清算 你地忍心唔出黎？

咁一定有人渣藍校長
到時同學仔要同心對抗學校極權

Btw 老師的確黃多過藍 特別係中史同history仲有LS

渣到爆 超噁心 同撐驚藍絲一樣

睇FB 老豆老母都可以賣仔女

藍C人粉真係多的事

大陸法西斯入侵校園。

推行動post

唉 我屋企人係紅嘅
不過就算我俾狗拉都唔至於會唔救

我要上熱門

3號喎

點搵㗎巴打

up

可以直接長禁download

Tomorrow cum

我地唔係話不割席 不分化架咩？

所以係gif唔係sticker？

當圖咁用就得

係咪轉上水post

OK

全力推依個先？ 聽日就係
上水星期日 仲有時間

撐老師 聽晚見

學生要去

可以自己自制
連豬生成器：
/

推，要守護教師

依間個校長就係紅底

幫推 老師辛苦你地

依家先知

Thank you

知錯所以停手sor

推！

推上頂

老師應該要blackbloc

利申:唔係教育界 但聽日會來

聽日見

聽晚見

支持校長
支持老師

pish

老師都要blackbloc 呀！

你就咁帶個口罩，求其揾個藍絲老師就篤到你出嚟

S

推！！

Z

D

老師們可唔可以強逼你地嘅蝗學生講好廣東話

Dl

推爆佢

，

其實難 之後啲蝗家長又投訴

繼續推！

清算完老師，校長 跟著就係學生！

行動po 推

我知你哋盡咗力架啦
但係當聽到啲中小學生喺街圍內吹水用蝗語就好嬲

一齊去

推上去！

C

行動po ar!

最緊要係入工會，我聽日去到第一件事就係填form交錢

多謝老師

撐老師

希望聽日多d人黎撐我地呢班被清算既教畜

咩事 行動po竟然上唔到熱門

幫手推啦
聽日就算唔係教育界都可以參與
支持現有嘅黃色良心老師

推 小教畜留名

推
-----------------
香港獨立 唯一出路

說不 跟住又點
教協又做啲得個講字嘅行動
同記協一樣
如果單單只係嚴厲譴責就有用嘅就唔使搞成今日咁啦

歸根究底你工會弱 咁嗰個界別根本就任政府魚肉

#443 知錯所以停手sor

太眼瞓睇錯Really sorry今朝7點起身去西九搶飛

老師

守護教育界

推推推推推

推呀！唔可以令下一代比藍教師洗腦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

去支持下教育界手足

支持教育界

上熱門

幫推

行動po竟然冇熱門

今日有集會呀，大家記得出席

另外，請大家停止捉鬼，捉鬼行為會害死手足

Cccccc

楊潤雄都講明要搞學校，大家要支援集氣啊！

推
教育係香港最重要嘅嘢 教育界守唔住 下一代冇人會抗爭

推，今晚見

推上熱門

推推推

今晚見

希望大家都要出來撐老師 互相扶持

推推呀